[有圖] 乜呢家d中學生咁撚無知架咩

良心有圖

係咪邊位巴打覺得呢家既中學生太on9
走去人地page出post
有乜理由咁冇常識

啲小學雞野就唔好放上黎啦……